一人一個最搞笑嘅分手理由

條仔英雄聯盟低牌過自己條女，條女提出分手

戴綠帽 佢話佢比狗屌

佢問可唔可以揸我個波

咁揸波呢樣嘢係人生必經嘅階段嚟架喎